林鄭：已令聶德權開放更多接種群組協助散貨 中共對接種速非常不滿

逾16萬人接種疫苗 特首要求局方研究再開放接種組群

行政長官林鄭月娥表示，為了用好新冠疫苗存貨，已要求負責統籌接種計劃的公務員事務局局長研究再開放可合資格接種的組群，滿足有需要率先「打針」的巿民訴求。

她在社交專頁提到，早前在北京與國務院副總理韓正會面，他再次表示中央對特區抗疫的全力支持，包括疫苗供應，現在是「萬事俱備」，只需市民的支持和參與，一起令全港接種率達致一個理想水平。

她說，明白近日有關幾宗嚴重個案的報道，令市民多了猶豫，但強調多位醫學專家已指出嚴重個案與疫苗接種無直接關係，並重申「打針」的好處遠遠比「唔打針」好。

林鄭月娥說，截至昨晚，累計約16萬2100名市民已接種第一劑疫苗，佔16歲或以上香港居民的2.5%。她說，難怪港大醫學院院長梁卓偉教授今早在電台上說，以此速度，香港要等到2023年才能完成全民接種疫苗。

屌你老母啦，林鄭
中國接種率咪一樣低
佢地都知自己疫苗廢啦

保險婆要追數
急了

強國自己接左幾多

推曬老人院d廢老去打
唔打唔比老綜
好快一年香港老人院吉曬
大把地

鬼叫你當香港人係白老鼠先

要番工好忙
接種你老母

夠薑就戒嚴叫人去啪針

打科興即派一萬lor,一定好多人狗衝

強制打針呀笨

呢個最有用

你就撚想
5000都孤寒到碌撚咁

好快就會同show code一樣，無打針唔比入

其實我相信會
好多行業唔做檢測唔比返工，遲啲轉做打針

如果死撚咗
專家又會話打針係個人選擇

要分五個月派月月清

溝生理鹽水飲囉

重要分5期 消費卷咁派

沉默大多數都唔支持科興

仲要分兩劑派
拎到第一次錢都偷笑

好似唔過3%

popo打左未

因為你條柒婆囉
做咩都死架啦

都未正式開始俾普通人打，已經開始想屌市民

支共：拎唔夠sample呀屌

咁都仲有16萬傻鳩去打

個trend都係咁啦
你要數就只可以咁做
就算派錢打都要

我記得連支那班後生都唔肯打喎

你肯賠錢咪多人打囉

嚟緊打德國貨，精到呢

Sales要追數啦

習近平打左未？

忠誠廢物

係 如果3條鹹魚正苦如果賠撚曬
依家可能日日都有10萬+廢老仆去打

而家先臨床測試

係愛腥港人

要香港人追數都痴9線

毒針？免了

唔洗強制

唔打針既就告暴動

(.....中共對接種速非常不滿)
不滿係你嘅事, 香港人唔會拎自己條命較飛

講埋D自己都唔信嘅野
你兩個仆街仔同老公打咗科興未呀??

之前強制檢測佢都做唔切，強制打針廢老打交搶針都似

只要個接種率唔高佢都未有條件強制

自己打多啲呀嘛

依家個莊賠都唔撚賠
你去澳門贏咗錢出唔撚到門口你都唔撚賭啦

等睇強制立法全民接種科興疫苗
Vaccine is coming to town

疫苗的名稱已清晰說明其最高的風險，故責任在於使用疫苗一方

根本當香港係實驗室on9

叫隻病毒惡啲，啲人咪會快啲打囉

誰打誰傻逼

立例囉、釋法囉，你哋最叻㗎啦

邊個唔打針出嚟行街就犯遊蕩罪，可以拉可以鎖

我敢講半年內一定強制打針
SHOW唔到電子針卡就唔比入食肆堂食

好快要有針卡先俾出街食飯返工

如果市民唔支持同參與，就會捉人打。明嘅

捉人打毒針啦 酒呀!!!

香港要等到2023年才能完成全民接種疫苗

目標係全民？
屌你老母 藍絲打曬咪得羅

強制三萬隻啦

比緊啦，兩隻都可以book

唔打科興唔準返工

4條鹹魚

咁耐仲得16萬

3萬警察
幾十萬的警察家屬 退休警察 退休警察家屬
20190630撐警集會聲稱16萬
20190720守護香港集會聲稱30萬
20190817拒絕攬炒集會聲稱47萬人
自願檢測幾十萬人
安心出行300萬人
200萬黃絲以外嘅沉默大多數500萬人
每次撐警撐政府簽名行動1000萬人

呢班騙徒自己打左第二針未？

優先群組咋ching

連屋企門口都唔畀出

沉默嘅5百萬呢？
三萬+家屬都十幾萬枝，唔制咪即炒囉！

唔好煩啦

直接用國安法
拘捕唔打科興毒針人士啦

鬼咩
死咗又冇錢賠

三萬忠誠勇毅及其家屬都未打
好多數可以追

//並重申「打針」的好處遠遠比「唔打針」好。//
我日日戴口罩出街都生活得好好，你理得我

強制打針

3萬打晒未？

4條啦咩
唔知
都麻木曬
反正死多100~1000件
政府都絕對唔會賠

俾3萬隻當下午茶茶飲咪得囉

沉默的大多數？

廢老藍絲永遠都只係Condom

唔打快啲點出第三期報告呀，柒婆！

最好聽日強制打，唔打唔俾返工
全港得十幾萬人返工

打完先可以拎綜援

半山區爆疫呀，高危呀，好需要打針

廢老打得咁慢點為国家做臨床實驗

之前係街真係聽過d廢老話推過九十歲阿媽去打科興
冇事就有多層保護
有事都有錢拿 反正年紀咁大

叫老細即場打 過多幾日未死咪打囉

再唔打 出年都未出到第三期報告

政府打得咁慢，有排先有得返工

唔打點買第二批呀 點幫支那散貨 點樣送錢上去呀

係 真係錢最親
人情？ 仲薄過柒傻個子宮膜

唔俾入醫院

叫班膠官愛黨愛國藍屍護旗手全部打double

有群組爆發做推廣，幫佢地打。

呢個臭閪真係痴撚線

777同班高官仲有藍屍每日打一次實可以推高接種率

陽性確疹左，先黎打疫苗針會唔會太遲?

邊有咁多白老鼠

所有公務員必須打科興先可以番工

支持
係考驗愛國心嘅時候

其實支那疫苗嘅作用會唔會好似巨人嘅紅酒一樣

全香港愛國警察先打！

10%深藍都七十萬

個標題

呑針自殺

佢打晒嗰幾百萬支咪交到數囉

有冇人知有效期幾耐？

到時biontech 條數遠拋科興，支那又唔高興㗎你

屌 公司個藍絲高層無去打

過期咪再買 都係送大家嘅錢

全面開放任打啦屌

因為共產黨要懲罰香港人, 迫你打毒針, 選舉已成笑話, 廢老票已經唔重要

漏咗1個字，散死貨

叫三萬隻狗接種囉

科興得50% 有效率，打條命。係都打BioNtech 啦，以色列打咗幾百萬人證明好有效。

公務員， 黑警， 鄉黑， 明明人數應該唔少

食屎啦
你想我地啲老人家去死姐

快撚啲落柯打全民打針

到時全部人唔死唔弱智都長期病患，一次過解決曬貧窮同土地問題

又唔派彩

支那自己都慢啦，仲要早成年已經有疫苗

唔使投票 慳番唔少

地盤班藍絲全部話唔敢打

唔需要強制，但無打就會限制日常活動，到時你就無咁串咀

林奠：打針總比唔打針好
689: 有普選總比無普選好

限制活動咪即係強制囉

接撚實未

實際無人check

建議搵新來港人士打18歲以上就得

考第一真係做咩都衰過人

搶唔倒貨又派得慢
仲話想香港集中營 呢d小事都做唔倒

靜係限制消閒娛樂活動出境，無得入餐廳只可外賣。你可以唔打，一樣生存到架，唔算強制囉。

打針送身份證

強制公務員打啦

講真 唔關咩支針係咩國家研究/出產既事
屌你款款針打完都話有副作用個D
唔打針就算中咗肺炎都未必有事
咁我仲打嚟做咩

認同

港共邊有咁好死，唔打的話每人今年交稅要加多一萬疫苗稅就差唔多

咁你唔對外宣傳話冇分優唔優先，係人都打得，咁冇辦法㗎喎

藍絲唔會考慮呢個問題
用條命去博d根本唔會派彩既200萬

開多左群組都係打洋鬼子疫苗咁點

話打針死好過武肺死嘛

強制派錢

距離不遠
一係全體紀律部狗打哂先

之前打左biontech個d應該要捉佢打科興

話說好的500萬呢？
16/500，4％都冇，林奠出嚟遣責沉默大多數柒碌未

夠薑封區強制打針

打針既好處 50%防肺炎 壞處 會死
壞處唔洗多過好處既 一個就夠啦

支那賤畜打埋我份🙏🏻

除左強制 唔會有高接種率

其實以後d措施除左強制實施
基本上都唔會有人理

中共不滿關香港人L事

國安法拉晒無打針既老野

數下D時間！應該係第二針崩盤！咁打幾多個呢？要揾數學家先計得掂

第緊妳交第三期臨床實驗報告，仲唔快啲逼多啲人打

強制都唔撚使理

安心出殯都無人理

我係唔打得 我有敏感 吹呀 係唔撚打 打就會死嘛

我自己認有風險 點逼?

啱啊
派五千現金夠比分期派消費券好啦
唔見你派

身在曹營心在漢

唔打針

即

Fun裂角加

港人怕到死，無工返，咪又死死氣去打針

致接種科興疫苗市民:請在指定時間完成第二針！多謝廣大市民支持。

曾被一針者:嗱！再打多針真係要賠喎！

Four Ching: 唔夠data呀

之前支持蟈安法嗰班支那狗全部叛變
逐隻支那狗捕獵然後打針啦

wfc

可能已出左密令不準報？

今日冇笑料聽

三萬打先啦 Thx!

中左獎唔派彩 打你老母

好呀

佢咪逼囉

個保險基金都唔派彩搵鬼去打

狗巴個班藍屍個個聽到有人打即刻縮沙沙

一個人要有幾能惡毒心腸, 先做得出.

打幾日已經3個死,正常都停一停睇下隻疫苗有無事.
再打.
呢條八婆,因住最尾個幾年.

唔打快d交唔到第三期實驗報告

3萬家屬打哂未